犯法就係犯法，不誠實使用電腦俾人拉係應該！

第日立左廿三條，有人俾人拉都係應該

非法集會俾人拉都係坻死

冇錯

不誠實使用電腦罪抵觸言論自由，法律之上有天賦人權，夾band賺錢又咩普世價值咁巴閉可以凌駕法律？

犯法就係犯法喎

將兩條法例既合理程度劃上等號 好叻叻呀你

拉晒班老翻狗

乜野言論自由呀？犯法咪就係犯法

言論自由、創作表達自由、多元產業
全部都垃圾WFC

犯法就係犯法

多謝總之犯法就就唔岩

一樣都係有害社會自由發展既惡法

原來有程度之分

btw 犯法咪就係犯法

又偷換概念玩玩具同掠水只係小眾人既野，但上網自由度係關乎大眾權益，根本唔可以相提並論

多元產業呢啲口號可以放到同人權同一地位，唔怪得你地可以歪理連篇，真係討論唔到

咁只要係關普世價値果陣就支持犯法呀？

遲d辱警罪過左等睇連登話支持拉人

係咪犯法
答我一句

講撚到尾

咪又係關唔關自已事
我有份上網 所以反對23條 言論自由好重要

創作業唔關我事 人地死人地事 我心情唔好踩多兩腳
反正燒唔到我頭上

我真係好鐘意香港
btw 犯法始終犯法

私煙BB

你呢句真係影相留保比後世睇呀

小眾野 唔關我事
所以犯法就要拉 我踩多兩腳

大眾野 關我事 我有份上網
所以就出黎反對 保衛自由 普世價格 又呢樣又果樣

I love 香港人

好撚自私呀我鍾意

名言推一推

極端功利主義殺一個人可以為大眾利益增加，殺人都支持

所謂普世價值都係班廢青自己玩泥沙啫

估唔到連登咁多人同我地正義聯盟既立場一樣
支持犯法即拉